【1030 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

大

hi懶豬

Hi

hi

終於開工

循例屌晒cctvb 支那01 白粉報 鳳凰衛視全家先，祝你地全家生cancer中武肺入醫院畀車撞爆炸就地火化

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

今日好忙 追唔到啦
茶茶加油

有免檢疫人士中招

今日唔係海港政府大樓

好高好大好勁又話要4點25分打個屌字
人呢

樓豬好耐冇見

44歲男子，仲唔係預言第4波？

政府招標製作感染風險通知流動應用程式，讓市民記錄行蹤，預計快將推出。程式將名為「安心出行」，場所營運者和市民均為自願參與，市民到訪場所時可以掃描二維碼，記錄行程，商戶亦可記錄訪客到訪，如有關場所出現感染個案，用戶會獲得通知。為作試點推行，康文署已提供164個室內設施張貼二維碼，包括115間體育館和45個游泳池等；食環署則有97個場所，包括熟食市場和街市。

原文網址：

好彩我仲用緊3310姐

Bingo紙

屌

好眼訓呀 幾時可以wfh

幾日記都冇記者會，硬係差d 野咁

有冇pk tang揾樓豬資料

返工唔知點捱

直接喺CHP開疫情簡報會

Hi long time no see how are you

主場

10月29日00:00:00至23:59:59，多7宗確診個案

6 imported
1 unlinked

得頭幾次試過

扮唔知

你明明就知

武漢茶戴緊咩勳章？

據悉，今日新增的其中一宗個案為44歲男子，本月6日由大陸經深圳灣口岸入境，屬免檢疫人士，即不需強制隔離14日，親人在大陸；患者沒有病徵，報稱中環上班，獨居於北角清華街，需經常往返內地。患者報稱其公司獲豁免檢疫，亦有每兩周進行一次檢測。他並稱自己有恆常檢測，之前呈陰性反應，至昨日（29日）呈陽性，沒有同事或朋友確診。據悉患者暫時未有詳細透露工作性質，他正在律敦治醫院留醫。

支那輸入？

其實免檢疫人士入黎左然後中左當IMPORT定LOCAL

imported
#5315 ph 1016 PR300
#5316 curry 1015 AI314
#5317(cough) #5318 PKstan via Doha 1019 QR818
#5319 #5320 curry 1026 AI1316

unlinked
M44,住清華街10－16，返信德中心西座，坐公司車返工
regular test 1009-- ，1028++
1029 last day
1027 覺得攰
1025 畢架山行山，蘇屋邨茶餐廳食晏
1028 啟業邨大排檔 德源極上串王
公司40人，small group member，茶水間吹過水，清潔工人total11罰坐14日
1023 港灣道體育館打羽毛球
1024 柏架山行山

藍屍：6號入境超過14日即係唔關事

但過哂潛伏期⋯⋯好似上次去意大利玩嘅東涌主婦。都係當本地個案啦

Mc 有冇轉？

生活多姿多彩

同上次東涌個單一樣

佢老母住對面海咪去九龍啦

信德中心

Er er勳章

蘇屋邨 銀龍茶餐廳

食野啦你

想知+1

冇轉

各省市駐港貿易代表機構
北京市
公司名稱：京泰實業（集團）有限公司
地址：西座34樓3401-3412室
天津市
公司名稱：津聯集團有限公司
地址：招商局大廈36樓07-13室
廣西壯族自治區
公司名稱：桂江企業有限公司
地址：信德中心西座23樓
貴州省
公司名稱：貴達有限公司
地址：信德中心西座2604室
黑龍江省
公司名稱：香港濱港（集團）有限公司
地址：信德中心西座2004-2005室
福建省
公司名稱：華閩（集團）有限公司
地址：信德中心西座33字樓3301-3306室

福建省嗰個睇咗做華閪

蘋果假新聞喎
果度都叫中環？

信德唔係上環坐船去澳門個到咩
仲中環

信德啲tenant紅到發黑
ip都唔駛check

支咪

其實就係本地感染啦

隔左4日又無啦啦有本地案例

好明顯隱形傳播鏈仲存在

好心開始全民檢測，令本地清零更加實際

其實健康碼呢個措施都可以諗下

覺得攰 我日日都中招睇黎

肯定係中資支那員工

樓豬今日塊面咁黑嘅

星期6日就好返

CHP記者室啲設備唔掂喎！！！

殊⋯⋯⋯⋯⋯⋯

夠近HA隔離就CHP
但佢地今日有冇遲到

咁細聲嘅
chp 啲設施唔掂喎

呢度D人只會當大陸輸入

話緊你啊

巴士叫中環港澳碼頭

好驚

可以係5號受感染，9號驗唔到但29號驗到既

AM730預備

睇WIKI話係舊時中巴改錯名

係唔係啲設備太差 聽到好唔耐煩

幫樓主口譯嗰個係咪姐姐本人嚟㗎
把聲咁似

但賴本地感染比較講得通嘛。始終又唔係十世無unlinked

prelim under10

樓主把聲沙沙地

你真夠膽講

又有啲nmslese走入嚟

cctvb死全家

笑甚麼

1658 圓

武漢茶率先離座

PK Tang
鈕祜祿身體健康。武漢茶身體健康。鬆遲有道身體健康。

記者走訪有選民登記的中聯辦物業，部分如西半山蒲飛路 18 號、北角清華街 10 號等住宅大廈，全幢由中聯辦持有，保安森嚴，相信用作中聯辦官員宿舍。

免檢疫

天氣轉啦
想沖蜜糖水俾佢

祝PK Tang都身體健康

多謝

想買一打喉糖俾佢

你認你係PK Tang啦咩

自己祝自己？

lm

睇錯咗自膠

你認你係張竹君未

認左好耐了

一定係呢度嘅人

記者走訪有選民登記的中聯辦物業，部分如西半山蒲飛路 18 號、北角清華街 10 號等住宅大廈，全幢由中聯辦持有，保安森嚴，相信用作中聯辦官員宿舍。

from 區議員fb
各位街坊，剛剛衛生防護中心記者會上提到今日有一宗本地個案，44歲男士，居於清華街10-16號（據稱整棟都是中聯辦的員工宿舍）。基於過往經驗，我是無法進入派發抗疫物資或海報的，因此如有需要抗疫物資請聯繫我！一齊守住健康堡壘啊！😢

push

求下唔好再爆喇⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

學鄰國咁封咗成座野去

上個po一聽到北角山腰已經皺咗一吓眉頭
聽埋返信德中心心諗今次連ip都唔駛check
好嘢啦今次仲有埋篇嘢factcheck

【1024 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

聽日樓豬：涉及國安法 唔會回答

#5321
1023 港灣道體育館
1024 新都城大廈 富臨皇宮(北角店)
1028 啟業商場熟食亭 德源極上串王
1029 信德中心西座

1015 AI314 total 7 infected

#5317 PKstan via Doha 1019 QR818 35H
#5318 PKstan via Doha 1019 QR818 34K
#5319 Curry／Munbai 1026 AI1316 31E
#5320 Curry／Munbai 1026 AI1316 31E

1026 AI1316 total 7 infected

我得閒lu

飯後在公司茶水間漱口

冇

新icon!!!

= 樓豬開記招

送杯嘢你飲

蘋果立場都報條友係中聯辦宿舍住客

好得意

唔係摺左啦咩？幾次經過都以為佢摺左

停賽未

劉江華鼠好得意

陣間睇翻先

衞生防護中心表示，本港今日（30 日）新增 7 宗武漢肺炎確診個案，其中 6 宗個案為外地輸入個案，有 1 宗為源頭不明本地感染個案。確診者為 44 歲男子，報稱居於北角清華街 10-16 號，該大廈由中聯辦相關公司「新民置業」持有，疑為中聯辦員工宿舍。張竹君指，確診男子於上環信德中心西座工作，職業為「文職」，平時坐公司車上下班，他 11 名同事被列作密切接觸者，需接受檢疫。翻查資料，中聯辦港島工作部正位於信德中心西座 3209 室 ...

原來係支聯辦

信德中心管理處發出通告，指西座32樓有人員確診。記者上樓視察，發現該樓層共有五間公司，以及中聯辦港島工作部，惟並無顯示在升降機大堂及32樓的指示牌。辦公室已落下鐵閘，旁邊的接待處亦空無一人。

位於同層的香港錦江旅遊有限公司今日照常運作，職員接獲管理處通知同層有男職員確診，最後上班日為10月29日。一名錦江職員表示，其公司無人確診，但同層的職員會共用洗手間，擔心會因此播毒，難免令人擔心。

同層的寧興（集團）有限公司職員亦稱，公司內無人染疫，對於哪個單位有人確診毫無頭緒。

根據中聯辦官網資料，信德中心西座的3209室為中聯辦港島工作部地址，而同棟1003室為中聯辦內地學生學習證明辦理處地址。

Cable
衞生署澄清：源頭不明男患者9月底至10月初曾到訪深圳 並以豁免人士身分回港

彈出又彈入

樓主又暪疫
記者會仲聲大大話留係香港

AM730記者可以準備質問樓豬瞞報

樓豬

樓豬如果聽日出嚟應該會道歉
但唔知聽日出唔出

佢點會道呀

又錦江又寧興
睇死都係紅色經濟圈

ok

張竹君我屌你啊彈出又彈入

蘋果一早收到風係免檢疫
樓主今鋪大檸樂

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點解字眼會用澄清

聽聞好似有條友話搞緊支那免檢黎香港

喂你今日未訓醒喎對眼係咁眨

咩為之瞞報

究竟會係同事未問得好詳細
定點為之瞞報呢

鈕祜祿·甄嬛：咩為之彈出彈入？咩為之屌我？

CHP press con room啲咪窒過zoom

好搞笑第一次見到正面嘅連鼠

你發呆都幾搞笑

正想覆呢個

今日樓豬有返幾年前嘅味道

屌你

好肥

Stand News 立場新聞

tSpd2onsoar6eermd ·
本港今（30 日）有 1 宗武漢肺炎源頭不明本地個案，該 44 歲確診男子報稱住於北角清華街 10-16 號，而該大廈由中聯辦相關公司「新民置業」持有，疑為中聯辦員工宿舍。有報道指男子是從內地回港的免檢疫者，張竹君在下午記者會否認，指患者自農曆新年後無離開香港。
然而衞生防護中心今晚「改口」，稱經核實出入境紀錄後，證實男子 9 月底至 10 月初其實曾到訪深圳，並在本月 6 日經深圳灣口岸以豁免者身分回港；他於 10 月 9 日接受的病毒檢測則呈陰性…

出事勒

有乜點
改完口就算
聽日分分鐘唔出黎

雲海出post 怒屌樓主

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君公布，本港今日新增7宗確診個案，當中包括一宗源頭不明的本地個案。張竹君曾指該男患者從新年至今並無離開香港，但衛生署晚上補充，該患者早前曾到訪深圳，本月6日以豁免人士身分回港。據了解，該男患者為中聯辦員工，報住的北角住址亦為中聯辦持有的物業。

星島

網頁底已留
唔駛諗住edit啦

懶豬點做嘢

懶豬早晨
幾時出嚟道歉？

道歉未

消息人士未訓醒

學曬樓豬變懶豬

三宗，無本地

唔道歉喎

今日不設疫情記者會

雲海：張竹君喺記者會度公開公然講大話！

信唔信下次如果有記招 呀除褲焗又會出黎做錄音機講限聚令幫樓主擋刀

又可以全部記者追問褲焗會唔會道歉

然後除褲焗遊完花園
"記者會完結多謝大家"
第一個走

隔離post插緊樓主 樓主快啲過去澄清返啦

雲海：張竹君喺記者會度公開公然講大話！

壽司
香腸
PKstan

真係好慘 好人永遠都受 應該死嘅又唔死

掛住老公掛住到講錯野

終於明點解你要放假唔會再話你懶豬
樓豬

報應呢幾時到丫

依個時候我識得分

當初以為係fake news

Cable:7宗

希望樓豬唔駛開記者會

昨晚《蘋果》報道：

據悉，大埔那打素醫院錄得一宗初步確診個案，是一名26歲女子，經急症室檢疫發現，懷疑是源頭不明本地個案，但仍有待衞生防護中心覆檢及進一步調查。

又有unlinked

881︰有記者會